雖然只係一場無關痛癢既分組賽 但呢場波至係韓國真正意義上贏到歐洲勁旅既第一次

佢們憑實力贏返黎既波 就算最後出局
含金量都高過靠偷呃拐騙黑返黎既四強了吧
唔知02年班撚樣羞唔羞恥呢

02 級已晉理撚得你

為左破北韓8強紀錄R爛自己塊面瘋狂黑哨去入四強 比全世界球迷唾棄

北韓1:0意大利🙇🏻‍♂️

亞洲球隊係世界盃史上最精彩ge兩場勝利（以對手實力黎計）
北韓1:0意大利
南韓2:0德國

北韓八強3-0過葡萄牙然後熱血反敗
南韓個八強就係狂踢人打人無牌然後黑個四強返黎

如果當年8強贏到葡萄牙 都過唔到大英帝國
但已經係震驚全世界ge成就

睇返先發現過往只係贏過兩次非洲國家
其餘全部都係012/021出局

呢場贏咗返韓國都俾人掟雞蛋

唔係
南韓贏過一次非洲姐

南韓贏過波蘭葡萄牙德國希臘
日本贏過俄羅斯丹麥
北韓贏過意大利

本來應該有日本贏比利時

嬴過都話冇嬴 又係輸唔起既柒頭

咩叫本來

ac米蘭唔係比利物浦反cup 本來就有歐聯？
咁場場反勝ge波都係初段領先個隊本來唔洗輸

北韓係1966年世界盃8強對住有當代球王
黑豹 尤西比奧ge葡萄牙
踢完30分鍾領先3:0
之後反勝3:5
係一聲更遺憾 更史詩式ge球賽

樓主想捧佢隊伊朗
夾硬話南韓不是
快d叫巴塞嘔返2009年個歐聯
叫阿根廷嘔返1978同1986兩屆世盃冠軍啦
兩屆都黑到仆街
仲要死亡恐嚇荷蘭隊